{" and ":" 和 ","'{{policyName}}' on connect":"連接時接受「{{policyName}}」","'{{policyName}}' on {{date}}":"於 {{date}} 接受「{{policyName}}」","<bold>Your privacy matters.</bold> You're in control, accept to enable optional features like cookies that help us enhance your experience.":"<bold>您的隱私很重要。</bold> 您掌握控制權，接受以啟用如 Cookie 等可選功能，協助我們提升您的使用體驗。","A .vet domain is required to customize your profile. Choose an account name to get started.":"自訂個人資料需要 .vet 網域。請選擇帳戶名稱以開始使用。","A Smart Account is a smart contract wallet that provides enhanced security and functionality. It allows for features like social recovery, transaction batching, and more.":"智慧帳戶是一種智慧合約錢包，提供更強的安全性和功能。支援社交恢復、交易批次處理等功能。","A domain name is a sort of nickname for your wallet address. It allows you to easily identify your wallet and interact with dApps using a human-readable name. For example, if your wallet address is 0x1234567890, your nickname could be \"alice.vechain\".":"網域名稱是您錢包地址的暱稱。讓您輕鬆識別錢包並以易讀名稱與 dApp 互動。例如，若您的錢包地址為 0x1234567890，暱稱可以是「alice.vechain」。","A network in blockchain refers to the environment where transactions take place. VeChain has two main networks: Mainnet (the live network where real transactions occur) and Testnet (a testing environment for developers). The network you're connected to is displayed at the top of this modal.":"區塊鏈中的網路是指進行交易的環境。VeChain 有兩個主要網路：主網（真實交易發生的正式網路）和測試網（供開發者使用的測試環境）。您目前連接的網路顯示在此視窗頂部。","A new upgrade is available for your smart account. Please head over to the 'Access and Security' section to upgrade it.":"您的智慧帳戶有新升級可用。請前往「存取與安全」區塊進行升級。","A new version is available for your account":"您的帳戶有新版本可用","A wallet is your gateway to the VeChain blockchain. It stores your private keys and allows you to securely manage your digital assets, send and receive tokens, and interact with decentralized applications. Think of it as your digital bank account for blockchain transactions.":"錢包是您通往 VeChain 區塊鏈的入口。它儲存您的私鑰，讓您安全管理數位資產、收發代幣並與去中心化應用互動。可將其視為區塊鏈交易的數位銀行帳戶。","AVAILABLE":"可用","Accept":"接受","Accept all":"全部接受","Accept selected":"接受所選","Access and security":"存取與安全","Account Upgrade Required":"需要升級帳戶","Account already upgraded":"帳戶已升級","Account upgrade required":"需要升級帳戶","Active":"使用中","Active Wallet":"使用中錢包","Add Login Method":"新增登入方式","Add New Wallet":"新增錢包","Add Token":"新增代幣","Add to shortcuts":"加入捷徑","Adding more linked accounts increases security against loss of access, but also introduces additional potential attack vectors. For enhanced security, we recommend enabling MFA.":"連結更多帳戶可提高防止存取遺失的安全性，但也可能增加潛在攻擊途徑。為加強安全，建議啟用 MFA。","Address is required":"請輸入地址","All":"全部","All apps":"所有應用程式","All policies you have accepted":"您已接受的所有政策","All tokens":"所有代幣","Already have an x2earn app wallet?":"已有 x2earn 應用程式錢包？","Amount":"數量","Amount is required":"請輸入數量","An X2Earn application in VeBetterDAO is a sustainable app that rewards users with B3TR tokens for eco-friendly actions. These apps must distribute B3TR, link user wallets, and provide proof of sustainable actions. They join VeBetterDAO through endorsement and participate in weekly token allocation rounds.":"VeBetterDAO 中的 X2Earn 應用程式是永續應用，以 B3TR 代幣獎勵用戶的環保行為。這些應用須發放 B3TR、連結用戶錢包並提供永續行為證明。透過背書加入 VeBetterDAO 並參與每週代幣分配。","An unexpected error occurred.":"發生未預期的錯誤。","Apple":"Apple","Apply":"套用","Archived":"已封存","Archived Notifications":"已封存通知","Are you sure you want to disconnect your wallet?":"您確定要中斷錢包連線嗎？","Are you sure you want to reject the policies and disconnect?":"您確定要拒絕政策並中斷連線嗎？","Are you sure you want to remove this wallet?":"您確定要移除此錢包嗎？","Are you sure you want to set your domain name to":"您確定要將網域名稱設為","Are you sure you want to unlink {{accountType}} as a login method linked to {{accountDescription}}?":"您確定要取消將 {{accountType}} 連結為 {{accountDescription}} 的登入方式嗎？","Are you sure you want to unset your current domain?":"您確定要取消設定目前的網域嗎？","Assets":"資產","At":"於","B3TR is the incentive token of VeBetterDAO, built on VechainThor blockchain. It has a capped supply of 1 billion tokens, emitted weekly over 12 years. B3TR is used for rewards, governance, and backing VOT3 tokens 1:1. It supports sustainability applications and DAO treasury management.":"B3TR 是 VeBetterDAO 的激勵代幣，建於 VechainThor 區塊鏈。總供應量上限 10 億枚，12 年內每週發行。B3TR 用於獎勵、治理及 1:1 支持 VOT3 代幣。支援永續應用與 DAO 金庫管理。","Backing up your wallet is crucial as you are the only one with access to your private keys. If something goes wrong, having your private key is the only way to recover your assets. How to backup depends on how you access your wallet: If using VeWorld, the backup option is available within the app. For social login users, you can find backup options in the Wallet section. If you're connected through VeChain or another ecosystem app, you'll need to visit the original website, log in, and access the Wallet section from there.":"備份錢包很重要，因為只有您能存取私鑰。若發生問題，私鑰是恢復資產的唯一方式。備份方式取決於您如何存取錢包：使用 VeWorld 時，應用程式內有備份選項；社交登入用戶可在錢包區塊找到備份選項；若透過 VeChain 或其他生態應用連接，需前往原始網站登入並從該處進入錢包區塊。","Backup":"備份","Backup your wallet":"備份您的錢包","Backup your wallet, configure MFA and set recovery options":"備份錢包、設定 MFA 並設定恢復選項","Balance":"餘額","Benefits of this upgrade:":"此升級的好處：","Best":"最佳","Better transaction handling":"更好的交易處理","Bridge":"跨鏈橋","By confirming, the following details attached to your name ({{domain}}) will be updated":"確認後，與您名稱 ({{domain}}) 相關的以下資訊將被更新","By confirming, your address will be set to {{domain}}":"確認後，您的地址將設為 {{domain}}","By confirming, your current domain will be unset":"確認後，您目前的網域將被取消設定","By continuing, you agree to":"繼續即表示您同意","Cancel":"取消","Checking...":"檢查中...","Choose Name":"選擇名稱","Choose a name for your account.":"為您的帳戶選擇名稱。","Choose a unique .vet domain name for your account.":"為您的帳戶選擇唯一的 .vet 網域名稱。","Choose account name":"選擇帳戶名稱","Choose name":"選擇名稱","Choose which tokens to use for transaction fees when the app is not covering them.":"選擇當應用程式未代付時用於交易手續費的代幣。","Choose your account name":"選擇您的帳戶名稱","Claim your vet domain!":"領取您的 vet 網域！","Claiming name...":"領取名稱中...","Clear all":"全部清除","Cleared notifications will appear here":"已清除的通知將顯示於此","Click":"點擊","Click below to access {{ name }} and explore its features.":"點擊下方以存取 {{ name }} 並探索其功能。","Close":"關閉","Close and do this later":"關閉並稍後處理","Close announcement":"關閉公告","Coming Soon!":"即將推出！","Coming soon":"即將推出","Confirm":"確認","Confirm Changes":"確認變更","Confirm Name":"確認名稱","Confirm Unset Domain":"確認取消設定網域","Confirm the transaction in your wallet to complete it.":"在您的錢包中確認交易以完成。","Confirm transaction":"確認交易","Connect an external wallet for easier access":"連接外部錢包以便存取","Connect wallet":"連接錢包","Connect with VeWorld wallet":"使用 VeWorld 錢包連接","Connect your Apple account for easier access":"連接您的 Apple 帳戶以便存取","Connect your Discord account for easier access":"連接您的 Discord 帳戶以便存取","Connect your Farcaster account for easier access":"連接您的 Farcaster 帳戶以便存取","Connect your Github account for easier access":"連接您的 Github 帳戶以便存取","Connect your Google account for easier access":"連接您的 Google 帳戶以便存取","Connect your Instagram account for easier access":"連接您的 Instagram 帳戶以便存取","Connect your LinkedIn account for easier access":"連接您的 LinkedIn 帳戶以便存取","Connect your Spotify account for easier access":"連接您的 Spotify 帳戶以便存取","Connect your Telegram account for easier access":"連接您的 Telegram 帳戶以便存取","Connect your Tiktok account for easier access":"連接您的 Tiktok 帳戶以便存取","Connect your Twitter account for easier access":"連接您的 Twitter 帳戶以便存取","Connect your email for easier access":"連接您的電子郵件以便存取","Connect your phone number for easier access":"連接您的手機號碼以便存取","Connecting to VeChain":"正在連接 VeChain","Connecting with":"正在與連接","Connecting with Passkey":"使用 Passkey 連接中","Connecting...":"連接中...","Connection Details":"連線詳情","Connection Failed":"連線失敗","Connection Type":"連線類型","Connection details":"連線詳情","Continue":"繼續","Continue with Github":"使用 Github 繼續","Continue with Google":"使用 Google 繼續","Cookie Policy":"Cookie 政策","Cookie policy outlining the use of cookies and tracking technologies.":"說明 Cookie 與追蹤技術使用方式的 Cookie 政策。","Copied!":"已複製！","Copy your address or scan this QR code":"複製您的地址或掃描此 QR 碼","Currency":"貨幣","Current":"目前","Current domain":"目前網域","Customization":"自訂","Customize":"自訂","Customize profile":"自訂個人資料","Customize the appearance of your wallet.":"自訂您錢包的外觀。","Description":"描述","Description must be less than 100 characters":"描述不得超過 100 個字元","Didn't get an email?":"沒收到電子郵件？","Discord":"Discord","Display Name":"顯示名稱","Display name must be less than 25 characters":"顯示名稱不得超過 25 個字元","Domain set":"已設定網域","Domain unset":"已取消設定網域","Done":"完成","Drag to reorder. The system will automatically use the highest priority token with sufficient balance.":"拖曳以重新排序。系統將自動使用餘額足夠且優先順序最高的代幣。","Ecosystem":"生態系統","Eg: DevRel @ ENS Labs":"例如：DevRel @ ENS Labs","Email":"電子郵件","Email address":"電子郵件地址","Embedded wallet":"內嵌錢包","Enhanced compatibility with dApps":"與 dApp 的相容性提升","Enter confirmation code":"輸入驗證碼","Enter your display name":"輸入您的顯示名稱","Enter your name":"輸入您的名稱","Exchange your digital assets between VeChain and other blockchain networks easily and securely. Swaps are executed through partners that leverage both decentralized and centralized exchanges to convert tokens.":"輕鬆安全地在 VeChain 與其他區塊鏈網路間交換數位資產。交換透過合作夥伴執行，結合去中心化與中心化交易所進行代幣兌換。","Existing Custom Tokens":"現有自訂代幣","Explore ecosystem":"探索生態系統","Failed to connect with Passkey":"Passkey 連線失敗","Failed to connect with VeChain":"VeChain 連線失敗","Failed to connect with ecosystem app":"生態系統應用程式連線失敗","Failed to load App Hub apps":"無法載入 App Hub 應用程式","Farcaster":"Farcaster","Fee":"手續費","Fee delegation is a unique feature of VeChain that allows someone else (a delegator) to pay for your transaction fees. While many dApps and service providers act as delegators to make it easier for new users to get started, some transactions may still require you to pay fees using your own VTHO. Fees are necessary to prevent network spam and compensate the nodes that process and validate transactions on the blockchain. When paying fees yourself, you'll be able to select VTHO from your assets to cover the transaction cost.":"手續費委託是 VeChain 的獨特功能，允許他人（委託方）代付您的交易手續費。許多 dApp 和服務商會擔任委託方以降低新用戶門檻，但部分交易仍可能需您以 VTHO 自付。手續費用於防止網路濫用並補償處理與驗證區塊鏈交易的節點。自付時可從資產中選擇 VTHO 支付交易成本。","Fee token":"手續費代幣","Filter by category":"依類別篩選","Finally say goodbye to 0x addresses":"終於告別 0x 地址","For developers":"開發者專區","For security reasons, you can manage your embedded wallet settings only on the {{appName}} platform.":"基於安全考量，您只能在 {{appName}} 平台上管理內嵌錢包設定。","Found following rates":"找到以下匯率","Frequently asked questions":"常見問題","From":"從","Gas Token Preferences":"Gas 代幣偏好","Gas fee":"Gas 手續費","General":"一般","Github":"Github","Good news! Multiclause transactions are now fully supported for smart accounts. You can now enjoy a better user experience, lower gas costs, and enchanced security.":"好消息！智慧帳戶現已完整支援多子句交易。您可享有更好的使用體驗、更低的 gas 成本與更強的安全性。","Google":"Google","Help":"說明","Hide":"隱藏","How do I backup my wallet?":"如何備份我的錢包？","How do I send tokens?":"如何發送代幣？","How is my wallet secured?":"我的錢包如何受到保護？","I have read and agree to ":"我已閱讀並同意 ","Ignore and continue":"忽略並繼續","Improved security features":"改進的安全功能","Instagram":"Instagram","Insufficient balance":"餘額不足","Insufficient balance to claim this domain and cover gas fees.":"餘額不足，無法領取此網域並支付 gas 手續費。","Insufficient balance to complete this transaction and cover gas fees.":"餘額不足，無法完成此交易並支付 gas 手續費。","Insufficient balance to complete this transfer and cover gas fees.":"餘額不足，無法完成此轉帳並支付 gas 手續費。","Insufficient balance to update your profile and cover gas fees.":"餘額不足，無法更新個人資料並支付 gas 手續費。","Insufficient {{symbol}} balance":"{{symbol}} 餘額不足","Invalid address or domain":"無效的地址或網域","Invalid contract address":"無效的合約地址","Invalid token address":"無效的代幣地址","Language":"語言","Launch vechain.energy":"開啟 vechain.energy","Launch {{name}}":"開啟 {{name}}","Legal agreement between you, Vechain Kit and the current app, outlining the rules for using wallet services.":"您、Vechain Kit 與目前應用程式之間的法定協議，說明使用錢包服務的規則。","Link Apple Account":"連結 Apple 帳戶","Link Discord Account":"連結 Discord 帳戶","Link Email Account":"連結電子郵件帳戶","Link External Wallet":"連結外部錢包","Link Farcaster Account":"連結 Farcaster 帳戶","Link Github Account":"連結 Github 帳戶","Link Google Account":"連結 Google 帳戶","Link Instagram Account":"連結 Instagram 帳戶","Link LinkedIn Account":"連結 LinkedIn 帳戶","Link Phone Number":"連結手機號碼","Link Spotify Account":"連結 Spotify 帳戶","Link Telegram Account":"連結 Telegram 帳戶","Link Tiktok Account":"連結 Tiktok 帳戶","Link Twitter Account":"連結 Twitter 帳戶","LinkedIn":"LinkedIn","Loading quote...":"載入報價中...","Loading your domains...":"載入您的網域中...","Loading...":"載入中...","Log in or sign up":"登入或註冊","Logged in with":"已透過登入","Login":"登入","Login failed:":"登入失敗：","Login methods":"登入方式","Login methods and Passkeys":"登入方式與 Passkey","Logout":"登出","Manage Custom Tokens":"管理自訂代幣","Manage MFA":"管理 MFA","Manage Recovery":"管理恢復","Manage on {{appName}}":"在 {{appName}} 管理","Manage your embedded wallet security settings: handle your login methods, add a passkey or back up your wallet to never lose access to your assets.":"管理內嵌錢包安全設定：管理登入方式、新增 Passkey 或備份錢包，確保永不失去資產存取權。","Manage your login methods and passkeys":"管理您的登入方式與 Passkey","Manage your preferences for currency, language, and appearance.":"管理貨幣、語言與外觀偏好。","Minimum {{symbol}} transfer is {{min}}":"{{symbol}} 最低轉帳金額為 {{min}}","More":"更多","Multiclause Transactions Are Now Supported":"現已支援多子句交易","Name must be at least 3 characters long":"名稱至少需 3 個字元","Name your account to make it easier to exchange assets":"為帳戶命名以便更輕鬆交換資產","Network":"網路","New":"新增","New image selected":"已選擇新圖片","No additional accounts available to link":"沒有可連結的額外帳戶","No application from VeChain ecosystem is available to login.":"沒有可用的 VeChain 生態系統應用程式可登入。","No apps found in this category":"此類別中找不到應用程式","No archived notifications":"沒有已封存的通知","No assets":"沒有資產","No notifications":"沒有通知","No policies accepted":"尚未接受任何政策","No questions found":"找不到問題","No quotes available":"沒有可用報價","No tokens found":"找不到代幣","Node URL":"節點 URL","Notifications":"通知","Only letters, numbers, and hyphens are allowed":"僅允許字母、數字和連字號","Optional":"選填","Other Wallets":"其他錢包","Other options":"其他選項","Passkey":"Passkey","Phone Number":"手機號碼","Please approve the request in the connection request window...":"請在連線請求視窗中核准請求...","Please be sure to keep this wallet safe and backed up.":"請務必妥善保管並備份此錢包。","Please check {{email}} for an email from privy.io and enter your code below.":"請檢查 {{email}} 中來自 privy.io 的電子郵件，並在下方輸入驗證碼。","Please complete the passkey authentication...":"請完成 Passkey 驗證...","Please confirm the transaction in your wallet.":"請在您的錢包中確認交易。","Please enter a valid Twitter handle without @":"請輸入不含 @ 的有效 Twitter 帳號","Please enter a valid contract address":"請輸入有效的合約地址","Please enter a valid email address":"請輸入有效的電子郵件地址","Please enter a valid number":"請輸入有效的數字","Please take a moment to review all the policies, with acceptance being mandatory to continue.":"請花點時間檢視所有政策，接受為繼續使用的必要條件。","Policy":"政策","Preparing changes...":"準備變更中...","Privacy Policy":"隱私權政策","Privacy policy outlining the data collection and processing practices.":"說明資料收集與處理方式的隱私權政策。","Privy Status":"Privy 狀態","Privy builds user onboarding and embedded wallet infrastructure to enable better products built on crypto rails. This means embedding asset control within applications themselves to enable users, businesses or machines to use digital assets through seamless product experiences.":"Privy 建置用戶入門與內嵌錢包基礎設施，以支援更好的加密產品。這代表將資產控制嵌入應用程式本身，讓用戶、企業或機器透過無縫產品體驗使用數位資產。","Processing transaction...":"處理交易中...","Profile":"個人資料","Profile Image":"個人資料圖片","Profile Picture":"個人資料照片","Profile Updated":"個人資料已更新","Read More":"閱讀更多","Receive":"接收","Receive tokens":"接收代幣","Reduced gas costs for operations":"降低營運的 gas 成本","Reject and logout":"拒絕並登出","Remove":"移除","Remove Login Method":"移除登入方式","Remove Wallet":"移除錢包","Remove from shortcuts":"從捷徑移除","Remove wallet":"移除錢包","Remove your current domain name":"移除您目前的網域名稱","Resend code":"重新發送驗證碼","Retry":"重試","Save Changes":"儲存變更","Saving changes...":"儲存變更中...","Say goodbye to 0x addresses, claim your .veworld.vet subdomain now for free!":"告別 0x 地址，立即免費領取您的 .veworld.vet 子網域！","Search Apps":"搜尋應用程式","Search FAQ":"搜尋常見問題","Security preferences":"安全偏好","Security settings":"安全設定","Select Additional Login Method":"選擇其他登入方式","Select Token":"選擇代幣","Select Wallet":"選擇錢包","Select currency":"選擇貨幣","Select language":"選擇語言","Select the token to pay the fee with":"選擇用於支付手續費的代幣","Select token":"選擇代幣","Send":"發送","Send all":"全部發送","Sending Transaction...":"發送交易中...","Sending to OceanX or other exchanges may result in loss of funds.":"發送至 OceanX 或其他交易所可能導致資金損失。","Sending...":"發送中...","Set a domain first":"請先設定網域","Set up Passkey":"設定 Passkey","Set up a passkey for easier access":"設定 Passkey 以便存取","Settings":"設定","Share on":"分享至","Shortcuts":"捷徑","Show Advanced Options":"顯示進階選項","Show Less":"顯示較少","Show More":"顯示更多","Slippage tolerance":"滑點容差","Smart Account":"智慧帳戶","Smart Account detected":"已偵測到智慧帳戶","Something went wrong":"發生錯誤","Something went wrong. Please try again.":"發生錯誤，請重試。","Source":"來源","Spotify":"Spotify","Stay tuned for our upcoming Activity feature":"敬請期待即將推出的活動功能","Stay tuned for our upcoming NFT feature":"敬請期待即將推出的 NFT 功能","Submit":"提交","Swap":"交換","Swap all":"全部交換","Swapping...":"交換中...","Switch":"切換","Account Changed":"已變更帳戶","Telegram":"Telegram","Terms and Conditions":"條款與條件","Terms and Policies":"條款與政策","These accounts are linked to your embedded wallet and can be used to login to your wallet and access your private key.":"這些帳戶已連結至您的內嵌錢包，可用於登入錢包並存取私鑰。","This address only supports VeChain assets.":"此地址僅支援 VeChain 資產。","This domain is already taken":"此網域已被使用","This domain is protected":"此網域受保護","This is taking longer than expected.":"所需時間比預期更久。","This is your main wallet, created by {{element}} and secured by Privy.":"這是您的主要錢包，由 {{element}} 建立並由 Privy 保護。","This wallet is the owner of your smart account, which is used as your identity and as a gateway for your blockchain interactions.":"此錢包為您智慧帳戶的擁有者，作為您的身份與區塊鏈互動的入口。","Tiktok":"Tiktok","To":"至","To continue interacting with VeChain blockchain and complete your operation, your smart account needs to be upgraded to the latest version (v3).":"若要繼續與 VeChain 區塊鏈互動並完成操作，您的智慧帳戶需升級至最新版本 (v3)。","Token Contract Address":"代幣合約地址","Token Priority Order":"代幣優先順序","Token already added":"代幣已新增","Tools":"工具","Transaction failed":"交易失敗","Transaction failed:":"交易失敗：","Transaction is being processed, it can take up to 15 seconds.":"交易處理中，可能需要最多 15 秒。","Transaction successful":"交易成功","Transaction successful!":"交易成功！","Try again":"重試","Try searching with a different term":"嘗試使用其他關鍵字搜尋","Twitter":"Twitter","Twitter username":"Twitter 使用者名稱","Type the receiver address or domain":"輸入收款人地址或網域","UNAVAILABLE":"不可用","Unable to fetch the price":"無法取得價格","Unset current domain":"取消設定目前網域","Unsetting current domain...":"取消設定目前網域中...","Upgrade Smart Account to V3":"將智慧帳戶升級至 V3","Upgrade Successful!":"升級成功！","Upgrade account":"升級帳戶","Upgrading...":"升級中...","Use social login with VeChain":"使用 VeChain 社交登入","Use this token for future transactions":"將此代幣用於未來交易","VET is the primary cryptocurrency of the VeChain network. It represents value and ownership in the VeChain ecosystem, similar to how stocks represent ownership in a company. Holding VET automatically generates VTHO, which is needed to pay for transactions on the network.":"VET 是 VeChain 網路的主要加密貨幣。代表 VeChain 生態系統中的價值與所有權，類似股票代表公司所有權。持有 VET 會自動產生 VTHO，用於支付網路上的交易。","VTHO (VeThor) is the energy or 'gas' token of the VeChain network. It's used to pay for transaction fees when interacting with the blockchain. VTHO is automatically generated by holding VET tokens, creating a two-token system that helps maintain network stability and manage transaction costs.":"VTHO (VeThor) 是 VeChain 網路的能源或「gas」代幣。用於與區塊鏈互動時支付交易手續費。持有 VET 會自動產生 VTHO，形成雙代幣系統，有助維持網路穩定並管理交易成本。","VeBetterDAO is a decentralized organization on VeChain blockchain focused on sustainability. Members participate in the governance of the DAO using B3TR tokens for rewards and VOT3 for voting in proposals and weekly token allocation rounds.":"VeBetterDAO 是 VeChain 區塊鏈上的去中心化組織，專注於永續發展。成員使用 B3TR 代幣獲得獎勵、以 VOT3 參與提案投票與每週代幣分配。","VeChain Kit":"VeChain Kit","VeChain, headquartered in San Marino, Europe, is a pioneering blockchain ecosystem and creator of VeChainThor, a world-class smart contract platform driving real-world blockchain adoption. Founded in 2015 by Sunny Lu, VeChain has consistently worked to deliver a transparent, efficient, scalable, and adaptable blockchain solution.":"VeChain 總部位於歐洲聖馬利諾，是開創性的區塊鏈生態系統，也是推動實際區塊鏈應用的世界級智慧合約平台 VeChainThor 的創造者。由 Sunny Lu 於 2015 年創立，持續提供透明、高效、可擴展且具適應性的區塊鏈解決方案。","VeWorld Wallet":"VeWorld 錢包","Vechain Kit Policy":"Vechain Kit 政策","View Current Policy":"檢視目前政策","View on explorer":"在區塊鏈瀏覽器檢視","View transaction on the explorer":"在區塊鏈瀏覽器檢視交易","Waiting for confirmation":"等待確認","Waiting for confirmation...":"等待確認中...","Waiting wallet confirmation...":"等待錢包確認中...","Wallet":"錢包","Wallet secured by":"錢包由保護","We highly recommend exporting your private key to back up your wallet. This ensures you can restore it if needed or transfer it to self-custody using":"強烈建議匯出私鑰以備份錢包。這可確保您能在需要時恢復，或使用以下方式轉為自託管：","Website":"網站","Website URL":"網站 URL","Website URL must start with https://":"網站 URL 必須以 https:// 開頭","What is B3TR?":"什麼是 B3TR？","What is Privy?":"什麼是 Privy？","What is VET?":"什麼是 VET？","What is VTHO?":"什麼是 VTHO？","What is VeBetterDAO?":"什麼是 VeBetterDAO？","What is VeChain?":"什麼是 VeChain？","What is a Smart Account?":"什麼是智慧帳戶？","What is a domain name?":"什麼是網域名稱？","What is a network?":"什麼是網路？","What is a wallet?":"什麼是錢包？","What is an x2earn application?":"什麼是 x2earn 應用程式？","What is fee delegation?":"什麼是手續費委託？","When you have accepted a policy, it will appear here":"當您接受政策後，將顯示於此","When you have notifications, they will appear here":"當您有通知時，將顯示於此","YOU OWN THIS":"您擁有此項目","You accepted current policy on {{date}}":"您於 {{date}} 接受了目前政策","You are using an Embedded Wallet secured by your social login method, ensuring a seamless VeChain experience.":"您正在使用由社交登入方式保護的內嵌錢包，確保流暢的 VeChain 體驗。","You can send tokens by clicking the send icon in the Quick Actions section. Enter the recipient's address or VeChain domain name, select the token, and specify the amount you want to send.":"您可點擊快速操作區的發送圖示發送代幣。輸入收款人地址或 VeChain 網域名稱、選擇代幣並指定發送數量。","You don't have any gas tokens enabled. Please enable at least one gas token in Gas Token Preferences.":"您尚未啟用任何 gas 代幣。請在 Gas 代幣偏好中啟用至少一個 gas 代幣。","You have an active smart account associated to this wallet. It has been set as your main identity.":"您有與此錢包關聯的智慧帳戶。已設為您的主要身份。","You may want to try establishing the connection again.":"您或許可以嘗試重新建立連線。","You must enable at least one token to perform transactions. Without any enabled tokens, you will not be able to pay for gas fees.":"您必須啟用至少一個代幣才能進行交易。若未啟用任何代幣，將無法支付 gas 手續費。","Your account has been successfully upgraded to the latest version. You can now enjoy a better user experience, lower gas costs, and enhanced security.":"您的帳戶已成功升級至最新版本。您現在可享有更好的使用體驗、更低的 gas 成本與更強的安全性。","Your address has been successfully set to {{name}}":"您的地址已成功設為 {{name}}","Your changes have been saved successfully.":"您的變更已成功儲存。","Your domain has been unset successfully.":"您的網域已成功取消設定。","Your embedded wallet":"您的內嵌錢包","Your existing domains":"您現有的網域","Your smart account is already upgraded to this version.":"您的智慧帳戶已升級至此版本。","Your smart account needs to be upgraded to the latest version (v3).":"您的智慧帳戶需升級至最新版本 (v3)。","Your tokens":"您的代幣","Your wallet security depends on how you access it. With self-custody options like the VeWorld extension, mobile app, or hardware wallet, you have complete control over your private keys. This extension itself has no access to your private keys. When logging in with social accounts or VeChain, your wallet is created and secured by Privy and managed by VeChain, providing an easier onboarding experience while maintaining security.":"錢包安全取決於您的存取方式。使用 VeWorld 擴充功能、行動應用或硬體錢包等自託管選項時，您完全掌控私鑰。此擴充功能本身無法存取您的私鑰。使用社交帳戶或 VeChain 登入時，錢包由 Privy 建立與保護、VeChain 管理，在維持安全的同時提供更輕鬆的入門體驗。","collectibles":"收藏品","defi":"DeFi","games":"遊戲","here":"此處","marketplaces":"市集","rate":"匯率","to learn more about embedded wallets.":"以進一步了解內嵌錢包。","unavailable":"不可用","utilities":"工具","vebetter":"VeBetter","your@email.com":"your@email.com"}
